做野冇時間 理由定籍口

27歲男 出黎做野幾年都叫事業衝刺期
以前一直身邊都有啲女仔朋友亦不乏女人緣
到而家同前女友散左都年幾 都冇咩動力識女仔

番九放十一 番十放十二 番十一放一兩點
每年都總有幾個月咁煎熬既時間
錢 都唔算搵得少 亦都冇咩時間洗

放假 基本上就係還緊番工OT既疲勞債
除左做下運動跑下步 好多時都係屋企 hea
做落幾年 俾人形象就係忙 因工作放左兩三次飛機 結果連朋友聚會都冇咩再約自己

27歲 應該就係人生起飛期
但係而家朋友又好似冇咩 女仔又好似識唔到
我覺得自己真係好失敗

針無兩頭利，個個都想情場職場兩得意，如果份工太難頂又要佔曬時間不如考慮下轉工再出發

停就真係唔想停落黎
作為男人廿幾歲都想衝多幾年

只係 衝既同時 都明顯感覺到自己喪失緊好多野

巴打番五日冇要求學歷人工
應該普通文職冇問題架喎

time management

我咪話有得又有失，呢d你自己簡。所以唔好發負能量去質疑自己

揀完就要撐埋佢

想住洋樓揸歐車著蕃狗
點解香港咁難要逼我做狗

你做audit?

我都唔想帶住自己仔女租樓住 好悲哀

你要加油 我相信你男朋友好需要依賴你
外表再堅強 內裡都只係個想搵膊頭挨既小朋友